{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 넘버25 삼천포점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせでご確認いただけます。 全客室の料金は2人入室を基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意しなければなりません。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 入室利用に関する案内としては、予約特典として2023年5月にグランドオープンする予定であり、全客室に個人Wi-Fiが提供され、カフェテリアが利用できます。 全客室にはプレミアムベッドと浴槽が完備されており、常時客室を通じて清潔度を維持しており、1回使用した後はすべての寝具類が交換されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトに関する案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室を基準に設定されていますか？",
            "answer": "全客室の料金は2人入室を基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たり追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間には過度な騒音が発生しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では2023年5月にグランドオープン予定であり、全客室に個人Wi-Fiが提供され、カフェテリアが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはプレミアムベッドと浴槽が完備されており、常時客室を通じて清潔度を維持しており、1回使用した後はすべての寝具類が交換されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 702
    }
}